尹兆堅：邊個叫總辭邊個就係鬼

班泛民係咪鬼嚟㗎